下次自己買張螢光帶貼係身，會唔會無敵

好奇問下

你估人地on9 次次都唔同

當你係狗 點解釋？

點解會無敵

師兄 咩環境呀